未婚妻被暴走室友毆打 男大生拿《薩爾達傳說》「退魔神劍」砍倒他

阿拉斯加大學安克拉治校區附近的宿舍發生了一起鬥毆事件。22歲的傑瑞米被指控攻擊室友導致左側肋骨刺傷，而兇器竟然是一把來自電玩遊戲《薩爾達傳說》中的「大師之劍」的複製品。據悉，他雖然是為保護未婚妻而對室友出手，但事後還是被警方以四級傷害罪與危害他人安全罪逮捕。

根據Anchorage Daily News報導，法院文件指出，安克拉治警方於凌晨12點半接獲有多人鬥毆的報案後，趕到了阿拉斯加大學安克拉治校區附近的一棟宿舍，並在現場發現了一台被破壞的電視機、沾血的紙巾、放在桌上的菜刀與丟在地上的「彎曲的劍」，接著循著打鬥痕跡，找到了倒在地上，名叫T.P的傷者。

根據男大生傑瑞米(Jeremy Tazruk)與目擊者的說法，T.P一開始先推了一名女室友，並將對方摔到了椅子的扶手上，還揮拳毆打另一名試圖推開他的室友；而當傑瑞米與抱著寶寶的未婚妻插手時，也遭到了T.P揮拳攻擊。

在傑瑞米的未婚妻請求在場的人報警時，傑瑞米隨手抓起了牆上的「大師之劍」，一把來自《薩爾達傳說》(The Legend of Zelda)中的武器的複製品，並試圖用刀鞘來攻擊T.P，然後在對方衝向他後，用這把劍打了T.P數次。法院文件提到，「雖然劍刃並不銳利，但是尖端還是蠻利的」，而劍身還在衝突中被打彎了。

傑瑞米在T.P再次找上他時，抓起了廚房的菜刀並攻擊了對方至少兩次。T.P最後因為左側肋骨部位被刺傷，被送往阿拉斯加國家醫療中心接受治療，而傑瑞米則因為持菜刀等刀械攻擊室友，被警方以四級傷害罪與危害他人安全罪逮捕。根據法院文件指出，傑瑞米此前在當地並沒有犯罪的紀錄。此外，文件中並沒有提到這場衝突發生的原因。

據了解，在案件中被作為武器使用的「大師之劍」，是來自任天堂知名電玩遊戲《薩爾達傳說》中的神劍，為系列作男主角勇者「林克」的專屬武器，有著「英雄之劍」、「封印黑暗之劍」、「退魔之劍」等別稱，而這件神器同樣也出現在系列最新作的《薩爾達傳說－曠野之息》中。

要十三格心心先可以拔出黎

打我條女？

條女係公主？但主角頂帽綠色喎

「而當傑瑞米與抱著寶寶的未婚妻插手時，也遭到了T.P揮拳攻擊。」
綠帽達個未婚妻抱住個bb邊個既

頂帽綠色係唔緊要，夠心心就可以拔劍了

仔都有埋，廢撚到

綠帽